想問之前大J 個時喺大埔被捕既細路女搵番未

發現二千幾屍體
戰術post要推
認人post呢

習曱甴 甴近平

推